Red Velvet "Milky Way"已出

好好聽

係咪power up個陣錄

琪琪很令

苗僑偉

我以為真係wendy復出左添

應該係最近錄

我都諗起佢

唔會咁耐之前錄定BoA個project掛